\begin{aufgabe}{Erste Schritte im Kalkül natürlichen Schließens}
Finde für folgende Sequenzen Ableitungen in Gentzens Kalkül natürlichen
Schließens.
\begin{enumerate}
\item $(\varphi \Rightarrow \psi) \seq{\vec x} ((\psi \Rightarrow \chi)
\Rightarrow (\varphi \Rightarrow \chi))$
\item $\varphi[t/s] \seq{\vec x} (\exists s\?A\_ \varphi)$ (dabei sei~$t$ ein
Term vom Typ~$A$ im Kontext~$\vec x$)
\item $(x = y) \seq{x,y} (y = x)$
\item $(\exists y\?Y\_ \varphi \wedge \psi) \seq{\vec x} (\varphi \wedge
(\exists y\?Y\_ \psi))$ (dabei darf~$y$ nicht in~$\varphi$ vorkommen)
\end{enumerate}
\end{aufgabe}

% Zweite Teilaufgabe ersetzen, ist dank neuer Formulierung der Regeln nicht
% mehr nötig.

% Aufgabe über Verkleinerung von Kontexten hinzufügen?
